作业 1

1.1 - 1.6
在 GuaList.c 中实现 GuaList.h 中的 6 个函数

1.7 - 1.11
在 main.c 中补全测试函数, 仿造 testGuaListLength 的形式
每个测试函数至少 3 个不同的测试用例 (testGuaListLength 中只给出了 2 个)

1.12
基于上次的作业 0, 用 drawLine 实现如下功能
在 0.html 中增加代码, 实现鼠标画线功能
鼠标在 canvas 中按下为起点
鼠标在 canvas 中松开为终点
鼠标移动的时候, 实时更新画面
可增加必要的辅助函数或者改写原有代码

1.13
仿造 1.12 的代码, 实现鼠标画矩形(黑色边框透明填充色)
注意, 1.12 和 1.13 代码不需要同时起作用, 重要的是实现功能


作业截止时间:
9.28 日晚 11.59


交作业方式:
在项目中新建 axe1 目录
在 axe1 目录中新建 1 目录和 2 目录
1 中存放 C 语言的文件(作业 1.1 - 1.11)
2 中存放 js 的文件(作业 1.12 - 1.13)


有什么去 #question 频道按规范提问
